［不割］團結就係我地既力量 回望返2014

對家只會我地希望割席
將力量分散逐個擊破
愈多阻力 愈多風向想我地割席

請善用不推文回覆啦就

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

第29日！！
香港政府最想係啲咩啊？
就係香港人乜嘢都慣晒！
千祈唔好慣！
求下大家！